{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023090675200/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Red Ami De Coeur Hoodie - Night Blue"
    },
    "text": "amiはブランドでAMIで製造した商品です。 商品番号はFW23 / AM3641AC2Rです。 このフードはハートのディテールが目立ち、オーバーフィットでリップ組織が追加されて着心地が楽です。 ラグランデザインで素敵なフィット感を与え、流行に関係なく長く着られる製品です。 素材は表地で綿100%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地を損傷する恐れがあるので注意してください。 漂白剤や長時間水に浸けてはならず、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーに必ず銀箔紙を使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドで製造されましたか？",
            "answer": "AMIで製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / AM3641AC2Rです。"
        },
        {
            "question": "このフードの特徴は何ですか？",
            "answer": "ハートのディテールが目立ち、オーバーフィットでリップ組織が追加されて着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように着ることができますか？",
            "answer": "ラグランデザインで素敵なフィット感を与え、流行に関係なく長く着られる製品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯できますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯時には生地を損傷する恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品のドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーに必ず銀箔紙を使用してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 368
    }
}